有無人用開Florrihana精油

質素好唔好

聽你之前介紹今日我去左買部機同幾支油
不過係送畀人
我自己都係第一次聞香薰油
唔識分好唔好
不過我都想之後買嚟畀自己
等個fd試左先

玻璃個部？

我買左f牌果部機，唔係玻璃

, 呢個新款，問下佢噴氣個陣大唔大聲

我自己聽落都有少少聲
玻璃就再細聲啲，不過無咁多野可以set

方便好多，成枝油直接插住用，btw 係咪三腳插頭

Usb頭

買滿1000有85折

等你個fd 意見，好嘅一齊法國官網訂

買滿2000 8折